依d女仔係咪唔要得

是咁的
我今日就同女朋友講我下個禮拜日要去唱今天我
就問佢一唔一齊
佢唔去都算 宜家仲嬲我唔陪佢
發哂脾氣
飛左佢
女朋友緊要d 多你一個唔多啦

得罪講句 佢咁唔識分寸 今日唔鬧 遲早都有其他嘢鬧

真係成日都有唔同野鬧
真係人都癲
大是大非都咁
唔怪得香港收皮

好老實師，政治立場或者價值觀唔同，好難長久。睇樓主女朋友個款都係個啲on9港女嚟